點解google translate 揀左繁體都係只出殘體

你邊有揀繁體

點解

因為樓豬戇尻

禁左Chinese transitional , 佢自動跳番去Chinese simplify